[一定冇圖]點解啲貓貓咁鍾意踩軟野

踩被同梳化嗰啲
一踩就踩幾個字

成日踩我肚

好似係咪細個咁樣踩佢地阿媽叫佢餵奶（好似係）
利申：無養貓 聽人講

聽人講朝早會跳落主人個肚度

唔怪得之成日踩我下面

死肥仔

踩大波妹們的波's

仲要係摸下摸下咁

我屋企隻大貓都係
好似真係模仿番食奶個動作
佢會按張被仔
每次都會開心到咕咕聲
係得呢個時間佢先會開心到咁

姐係細個冇媽媽就唔會踩被？

一樣會踩，天性來㗎